呢條係咪白虎山蓮塘口岸送中之路？？？

圖1.

首先綜合基巴post,出現左幾個常提到既地方
1. 白虎山行動基地
2. 蓮塘口岸
3. 大陸
4. 新屋嶺
5. 燒烤場6號
6. 懷疑蓄洪池位置
言而我暫時只link到白虎山行動基地，蓄洪池，蓮塘口岸和大陸，因為地理位置較近
圖2.

圖3.

其怪點：
由白虎山開始行去蓮塘既路線顯示紅紅橙橙 (圖2示），即係人流都唔算少，但係睇返衛星圖，行山路線應該係白線對上少少既位置(圖3示），咁點解果個冇路既位會係heat map上顯示到一條路線？ ps. 已經filter左行車gps,所以理應冇地圖移位

同埋隔離post巴打話白虎山果個位懷疑有蓄洪池，同白虎山開始行去蓮塘既路線有異常人流不謀而合。

訓哂?

dllm

醒下啦
開個strava睇兩眼又覺得自己發現左個核彈
做乜鳩啫
唔好再開咁撚多條明知無結果既戰線啦
冷氣軍師想搵存在感?

想問下圖3 垂直落去個黑點係咩地方

似污水處理廠?

夜媽媽就天光

我屌你老母咩 最後一推 訓教

會唔會中撚左? 隔離啲po話軍營附近總有地下施設 10有89都係污水處理廠 btw點解係黑色一舊?

咩叫無結果既戰線 依加啲死黑警死口唔認 唔通等佢地良心發現 主動認罪?? 咁不如自己查喇 人地查呢啲野你估無風險?

剛剛想起風水佬講
西方白虎高
殺人不用刀

我知大家唔信,但中共係迷信開

朝早有冇人

hi

今朝先追完post

擺番個懶人包先 credit: 當我發噏瘋 #39924

大家先睇再講野

你可以話唔撚信法神之說
但你唔可以否應係呢樣野
係Iamgay 巴提出黎
我地呢幾日先搵到新戰線

唔知頭唔知路既人睇我以下既整合

（資料太多只重點）

首先有位自稱識少少通靈既Iamgay巴比左啲
從來冇人提過留意過既地點比網民

包括
香園圍 白虎山 蓄洪池 蓮塘 新屋嶺

經過一論揭尾故咁推理之後，大家發現831離期失蹤既手足好可能會入左太子既蓄洪池
亦發現香港地底既蓄洪池四通八達 而且有隧道可以直到以上既幾個地方。

所以先有新屋嶺2.0既post出現。政府亦急急解話！

當中仲有好多疑點：
太子100個手足去左邊
地道有冇直通中國？
平時蓄洪池有冇秘密用途等等

最後，邊撚個再屌神佛即block

講到成個討論區係你咁

見太多人講錯，特此介紹番

治理深圳河第4期工程，旨在提升平原河河口至蓮塘/香園圍口岸一段深圳河的防洪水平至可抵禦50年一遇的暴雨。工程包括改善平原河至白虎山一段長約4.5公里的深圳河，及建造容量達80,000立方米的蓄洪湖泊

Source:

match 丫，1234係連住有路

其實即是會係個湖都好唔代表佢下面冇嘢
咁上面係運動場下面都可以係蓄洪池喇
而且佢而家話起湖唔代表唔會改變㗎喎當初設計啫

我係想指出法科所指既蓄洪池應該係地理上同 蓮塘/香園圍口岸 有關，唔好拉到去大坑東/跑馬地咁遠

事實上就如果地面有位起既，通常唔會起地底

but...... 你睇 衛星圖都見到嗰度根本就冇挖到地面嘅池

同埋補充返電話佢哋嗰度大坑東嗰度係因為基巴個gta圖左下角嗰個地址係警署下面 同埋係有個暗下水道
畫面係顯示緊佢係一個好似蓄洪池嘅地方
所以就係 估緊 太子警署下面 係咪有路去到嗰個大坑東池

已經大致完成，位於紅圈中位置

其他我唔識答

唔明

佢意思係個到個蓄洪湖差唔多起好, 咁既然面個裝水湖都起好, 點會地下仲有池
但你呢個POINT 解唔通
因為宜家係講緊地底....